有無人同我一樣如果社區大爆發都支持醫護繼續罷工？

我就咁諗
呢次真係黃金機會
呢家就係鬥人性最低處
柒婆就已經拋開一切
所以我地無得唔同佢鬥

我touch wood講句
中左既話
除左去狗屋之外
仲會拍片叫班醫護咪撚救我
要佢地繼續罷工

因為呢句七個月前都講過

唔係因為希望先堅持
而係堅持而有希望呀

知唔知呀各位香港罷工既醫護手足

求下你地唔好放棄罷工

利伸：小弟同公司有係廣告界罷工
大家都支持你地

唔該正評同推

推呀

唔係因為希望有堅持
而係堅持先有希望

支持

Sure

美國議員提名香港民主勇士競逐諾貝爾和平獎

彭定康演說 請retweet and like 晒成串tweet

仲有好多關於醫護罷工嘅tweet 唔過千
歐美議員講野又無人理啦
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 攞任務
做完再打 /task2 攞任務

支持!

病毒=中共軍隊武器，社區大爆發=解放軍入城

支持到底

支持 信念不死

突然間大量p牌同五毛狗+真心膠係度帶風嘅
表示而家爆發左就封關都無用
叫醫護復工

實情係同機場果招一樣
佢地無法破
就等大家自己放棄

大家一定唔可以再中港共依招

罷到底

唔從源頭開始減少

做死都幾多醫護都無用

我希望大家可以明白依個道理
同埋堅定醫護個心

希望各行各業而家開始配合埋港鐵工會同巴士公會
發展成全港大罷工
情願日日都係年初一
都好過武漢咁日日死城

支持, 大爆發就算幾多醫護幾多口罩都唔夠, 所以一定唔可以底頭

支持
大爆發左都唔封關 都係等死

中左死撚埋都支持

只可以話既然政府罔顧醫護的安全
醫護就冇義務冒住自己的生命危險救人

支持醫護 一定要企硬

到時黨媒實大肆報導罷工極端行為不得呈

大爆發 根本醫院都食唔到
後果就係好似武漢咁

好啦 計埋私院 一撚定唔夠位

所以結果一定一樣
咁係呢個結果下 真係鬥耐

一鬥耐 輿論一定會唱衰政府

呢班香港最勁既精英 輸左就無架啦
香港真係會無左一代好勁既人

救人第一條件係自身安全下先救到
咁係物資缺下點做呀？
問下藍絲點做呀？

唔止係物資 仲有人手
明知香港根本承擔唔起社區爆發的後果
但林鄭堅持咁做
根本冇理由要求醫護繼續工作

當然支持 核爆都唔割

企硬先幫到呢班香港精英

以前03年都仲有班有良心
呢家無啦

推

尊重前線醫護決定

Push

支持，唔可以輸。

反正都係攬炒

支持！香港人無退路

罷到政府回應五大訴求為止

就係要依d

我中撚左一定去曬咁多間狗屋攬炒

我

左膠全面進場，樓主快啲走

認同但推唔郁

政府在疫情上不單止甚麼都無做、還刻意引入病毒疫情
然後將責任推去醫護、市民身上

支持醫護

支持無限期罷工

正評同推